發覺開始抖音出左好多抹黑香港post

因為係街見到人地玩抖陰
有講到香港示威
我好奇點解大陸會比示威消息放上網
去睇左一陣
發現極多抹黑既post
主要屈港獨反華
同港人講地
幫警出聲等等
紅媒一樣斷章取義
大陸好多人又信左
搞到依家d人信哂香港係搞事
根本成件事係政府唔回應訴求
好撚仆街
搞文宣一定過唔到佢大陸防火牆

例子：

Always

抖音一定fat fat

大陸人信有撚所謂咩。
真係諗住反攻大陸？

守護好00後，叫佢咪撚睇抖音好過

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

大陸不嬲剩係俾單方面嘅嘢佢地睇㗎啦
所以個個咪剩係識屌鳩人港獨
唔知真係好撚可怕

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

響大陸你講真相的話會有公安上門搵你

屈咩港獨姐
總之香港一日存在
痾篤屎都係港獨架啦

雖然唔係主線，但如果搞到有批大陸人好似六四嗰陣咁同情示威既話，都可以幫手火燒吓共產黨後欄

其實係唔係大陸開始驚
開始做野
準備經濟封鎖香港？？？

btw頭先紅色線搭車，又見到堆大陸閪，打風仲黎香港做乜？？？

無知

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

師兄講錯了，抖音有不少香港人睇/用，因為好玩（我都覺得佢的功能同濾鏡好勁）及有不少明星用，我身邊的小朋友（一班中3至5）都有玩/睇！所以樓主注意到係好事

吓，抖音係大陸嘢，有幾出奇？倒不如…

（大陸有好多app都會無無啦令手機發熱啦）

我都係見到有人睇
先down黎了解敵人
原來又係紅媒d frd
fb d 點新聞
向警員致敬 既page
其實影響好大

暫時無計
只係想比多d人知大陸開始抹黑
打文宣戰

push

其實大陸人繼續on9落去對香港無壞
如果聽門民主中國一人一票，我地連個假嘅一國兩制都會玩完
作為大陸最大外資，香港需要同中共相同角度睇大陸人
專注打好呢場仗，保住我地下一代先最重要

大陸平時封鎖消息，係呢1星期就有大量呢啲抺黑片出黎
加上國務院星期一講香港呢動運動
其實中共係借香港黎做統戰工具
比支那豬一個訊號：你地想要既民主就係會搞到社會亂同暴動
等班支那豬唔想再有民主既FF

呢個真
最近呢一個星期真係示威抹黑片放題
完全唔封鎖
同以前唔同
不過都係得單方面抹黑

邊撚個撚班支那豬